生酮飲食左 三個月 你問我答

興趣歡迎發問

收手啦 你會後悔

啲屎臭唔臭

點解？

唔臭 有玫瑰花香味

體重轉變?

我唔係為左減肥 而生酮飲食。所以仲重左

真係有瘦？有無咩餐單推介？

咁有咩好處/你身體有咩好咗

好多人會用呢個飲食法黎減肥。但我係為左治病。而且方間生酮飲食既餐單咩肉都可以瘋狂食 其實唔健康。建議了解成件事先好去做

為左治病。 自從生酮飲食開始左 個人高左 醒左 考試仲拎100分tim

你係答就認真答啦 屌你老味

代答

小弟都生酮左半年
頭3－4個月夾埋輕左20磅
整體個人精神左
好少瞌眼訓
(因為血糖唔會大上大落)
body check 左一次
比上次黎計LDL升左0.幾 (marginal high)
血脂低左

我都生左個幾月 感覺不錯
本身有玩開運動
肌肉多左
脂肪少左
精神左（幾明顯

前日尋日三餐食左乜

真係少訓左中午覺。巴打平時食咩？ 係咪基本上唔出街食飯？

菜 豬肉 油
菜 魚肉 油
菜豬肉 油

我都係 日日一大堆生菜 加 塊雞扒 之後生果

正解

呢種係治病食法

眼見好多人攞黎減肥

咩生果？ 好多生果都好高糖分ga wo

1/4個橙多少少 / 牛油果

想知其他生酮飲食者係咪都唔會出街食飯？

醫糖尿?

No. 克隆氏

1-5就咁
早餐豬柳強掉左冇芝士塊包(12g carb)加齋啡
lunch 一半帶飯一半出街食(點心鋪/排餐淨菜/飲茶)
夜晚多數煮。都係肉啊菜啊蛋啊之類
間唔中出去食小菜或者排房打邊爐雞煲

星期六日其實都係差唔多

係零食個度要少心d
主要係果仁芝士咁
btw 日日飲zero咁滯

因為我盡量唔食加工食品。 最街食通常食切雞半雞。或者打邊爐。任食火鍋簡直係生酮飲食既恩物

食小菜
蒸魚
金銀蛋

出街食其實唔係問題
只要你唔好忽然之間食碗麵/飯
揀返食肉同菜
嘢飲走甜

小弟認真想知
生酮個概念係食高脂 中蛋白 低碳水
黎逼身體燒脂
但唔會input多 output都多咩？

因為小弟我而家都係keep住一個禮拜大概7餐水煮
10-03 8.5kg體脂
10-09 8.2kg體脂
肌肉加左0.1

想問下如果我用生酮有啲咩要注意同埋會唔會好過上面個方法？

低碳水時油份必須足夠。你生酮飲食既目的係咩？

KETO雖然食好多FAT,
但其他咁食法整體食量係會少左, 一來因為難搵野食練細返個胃... 二來高脂既野好易整飽人

減脂
如果可以增肌就最好
冇都至塊要維持

所以每日雞脾連皮？

依個飲食法係咪只適合一啲肥底既人？

生果重算係生酮咩

一定唔係

唔係
但想減肥既肥人一定最適合
因為肥人九成九係又鍾意食又唔做運動
keto就正正可以keep住食又唔使運動

你依d 叫keto?

請問你覺得對你嘅克隆氏症有無幫助？

一定唔會有酮體

有。 開始左之後藥都唔洗食

試左一個月
減左18kg(本身好重）
除咗要用兩個星期適應之外
入咗酮會發覺肚餓同頭暈眼睏係脫軌嘅
可以空肚做運動都唔會頭暈頭痛
因為當身體適應咗唔用葡萄糖做主要燃料
血糖水平就唔會大上大落
同埋身體用能量嘅次序係1. 葡萄糖 2. 脂肪 3. 蛋白質
我真係唔知係唔係孟德拉效應會有班人話會流失肌肉都減唔到脂

澱粉質提供比人既營養並唔多
就好似幫BB開奶唔會加米水咁
當然人類當然係飲人奶，飲牛奶係為興趣，如果牛奶冇加糖仲有冇咁多人會買嚟飲
糖係可以醃爛啲肉，同樣容易令血管發炎，然然要有膽固醇嚟修補，變相塞血管，所以減糖未必係唔好事
要相信脂肪係比糖更好嘅燃料
另外生酮都要食多啲高纖蔬菜
吸收更多營養

生酮經驗尚淺，有錯請指正

巴打有無概念大概係食左/飲左咩會黎料
我個人係海鮮（唔計魚）

想試但又唔敢試路過

巴打可唔可以分享下餐單？

黎料意思係病發或肚痾？
我就牛奶，堅果類等
你可以做一個急慢性致敏源檢測就一清二楚

痴綿
出街大把野食
邊爐
海鮮
扒
燒鵝
樣樣都食得
生酮係 happy diet
下下唔出街食咁我食返澱粉算
仲有
我每星期有一日 cheat day 瘋狂隊澱粉同糖去 balance 返
記住 ： 一世人冇可能全 cut 澱粉同糖，身體一定會有事

其實咁食法咪姐係變相食多左好多肉? 有冇諗過食咁多肉會有其他隱憂,特別係香港咁多大陸供應既CHEAP肉唔知打幾多激素化學野,食落肚唔止係表面營養咁簡單…除非你係食D貴價高質肉/ 植物蛋白同油啦,不過好似未聽過有人咁食.
雖然食蔬果都有化學野,但相信一定冇肉咁多
本身都有諗住試,但係係NETFLIX睇完D 素食既DOCUMENTARY就覺得食咁多肉唔係咁好

乜東東